.TH "C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/inc/hc_sr4.h" 3 "Martes, 22 de Junio de 2021" "Proyecto Final_Theremín" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/inc/hc_sr4.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <stdint\&.h>\fP
.br
\fC#include 'bool\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br

.SS "Estructuras de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBus_config\fP"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "Función main\&. "
.ti -1c
.RI "bool \fBHcSr04Init\fP (\fBus_config\fP device)"
.br
.ti -1c
.RI "int16_t \fBHcSr04ReadDistanceCentimeters\fP (\fBus_config\fP device)"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBHcSr04ReadDistanceMilimeters\fP (\fBus_config\fP device)"
.br
.RI "Lectura en centimetros\&. "
.ti -1c
.RI "int16_t \fBHcSr04ReadDistanceInches\fP (\fBus_config\fP device)"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "bool HcSr04Init (\fBus_config\fP device)"

.SS "int16_t HcSr04ReadDistanceCentimeters (\fBus_config\fP device)"

.SS "int16_t HcSr04ReadDistanceInches (\fBus_config\fP device)"

.SS "float HcSr04ReadDistanceMilimeters (\fBus_config\fP device)"

.PP
Lectura en centimetros\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
Distancia en milimetros 
.RE
.PP

.SS "int main (void)"

.PP
Función main\&. \fBhc_sr4\&.h\fP
.SH "General Description"
.PP
.IP "\(bu" 2
Documento header del driver del medidor de distancia\&. Este driver provee funciones para disparar el medidor de distancia por ultrasonido y recibir la información que este provee\&.
.PP
.SH "Changelog"
.PP
Date  Description   15/04/2021  Document creation   06/05/2021  Document completion   
.PP
\fBAutor:\fP
.RS 4
Flavio Galeano
.RE
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Proyecto Final_Theremín del código fuente\&.
